\section{Despliegue}

\subsection{Planificación}

\begin{frame}
\frametitle{Despliegue}
\framesubtitle{Planificación}

Alojados en una \emph{Raspberry Pi}:
   \begin{itemize}
    \item \emph{Apache HTTP Server}
    \item \emph{FTP Server}
\end{itemize}\pause

En el ordenador personal:
\begin{itemize}
    \item \emph{Systemctl timer} para ejecutar predicciones cada 20 minutos
    \item Actualización de las prediccion del servidor FTP
\end{itemize}

\end{frame}

\subsection{Servicio web}

\begin{frame}
\frametitle{Servicio web}

    Accesible gratuitamente desde: \url{www.futbolpredictor.eus}\pause
    \begin{itemize}
        \item Intuitivo
        \item Minimalista
        \item Lo más ``legible'' posible
    \end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Servicio web}

    \begin{center}
        \begin{minipage}{\textwidth}
            \includegraphics[scale=0.2]{sw-intro.png}
            \hfill
            \includegraphics[scale=0.2]{sw-example.png}
            \hfill
            \includegraphics[scale=0.2]{sw-example2.png}
        \end{minipage}
    \end{center}


\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Servicio web}

    \begin{block}{Nota}
        No todos los partidos estarán disponibles:
        \begin{itemize}
            \item No hay datos de las alineaciones
            \item Tengo el ordenador apagado
            \item Ha habido algún error: scraping, falta de conexión, base de datos sin conexión, ...
        \end{itemize}
    \end{block}\pause

    \begin{alertblock}{Advertencia}
        No me hago responsable del mal uso que se le pueda dar
    \end{alertblock}

\end{frame}


